2017 Freshgrad RN Nursing HA Interview Offer區

Sor 開錯台
大家好
4月尾都收到INTERVIEW
今日已經開始INTERVIEW
唔知大家IN成點
討論下
利申:今日IN

巴打咩cluster 問左咩？
我後日in

kec
impressive case
再問有關既野

我都KEC 好緊張

加油

點解我收唔到interview email/call
唔係唔請都一定有得in架咩

我報NTWC

幾時開始報名架

好似係？
我知kwc係電話通知
ntwc就不知了

好耐啦喎 一月果陣

你啲同學呢

有無人in左kcc?

同學分享
KEC 係UC IN
最近出咩WARD
impressive case x1
chest drain caring
blood transfusion preparation
care for confused patient using safety vest
digoxin effect / side effect, whether distribute if HR<50

暫時咁多 有再同大家分享

歡迎大家加入kec

有位就好

kec 問既問題都合理，唔太深同常見

應該全部一樣？

證實左 今日都係

今日in 問impressive case同case related question
但有同學唔係 問COPD,DM education
利申: KEC

有無人係in 新界西架

interviewers講六月中

咁耐

其實差唔多啦

都市傳說其實係咪全部都請架

KEC offer係email定打電話？
六月中至尾唔喺香港
驚收唔到電話就仆街

係十二月果陣學校有recruitment talk
當時問過kec其中一個interviwwer佢話如果去旅行的話就漫遊喎

請得哂但去左大西北

>95%
除左D INTERVIEW真係極極極度ODD果D之外全部都會請
不過派你去邊就

留名 下年in

係邊到聽返黎 ？

甘psy呢

psy 真係悲哀，任得poly ou 係咁加位都唔出下聲

年年都會有人收rej letter 架啦

HAHO有人黎開過talk
其中一個GMN答過類似問題

其實極odd代表咩
都聽過人咁講
但詳細點定義

好想離開KEC

絲打有冇野share
往年好似係第二多人報既cluster

多數都係問你啲大路野好多唔識
同埋佢多數會問你出過既ward相關既野
例如CMU就問下cardiac咁
睇你係咪真係乜都無學到
講真 in果10幾分鐘都比人覺得你odd 我諗自己都感覺到

覺得自己表現唔係話好
但佢問果啲點都答到少少
唔知呀好驚冇offer

又1999咁

有無人In 九西， 跪求問咩

我都驚冇offer 以為佢會問tuns 野點知冇問過

綜合黎講反而多數問出placement既野
各位睇路

NTEC
問restraint有咩注意/點同家人解釋
3check5rights which 5

有冇人hkwc in

咁簡單既...

聽講KEC 係你一報就入硬
一係就KCC
我1ST 唔係報KEC既

interview 我聽其他人講都係問考試既重點
或者你出ward 常見既野

係就好啦…

我ntec去左qmh in

你係咪我同學

你本身有擺HKW係頭三？
聽聞你一擺HKW or HKE 就即要

好多人都係咁
我聽過兩個都冇擺hkw

其實唔關事架
係因為你揀頭3個CHOICE既時候
好多人都唔會揀HKW/HKE(大多因為居住問題)
所以HKW/HKE都一定要分擔部份interviewees
造成就算你無揀港島區都會去左QM interview
當然最後有部分(好少部分)會派左去個無揀過既cluster
但真係只會好少部分 同埋多數佢地都會reject offer出去搵其他
btw 傳說真係你頭3位有擺HKW/HKE就一定入硬
上年有個Ugrad就係擺HKW係3rd 直入DK

請問dk係咩

因為hkw有得揀去邊間醫院

有無人in左KCC? Or有無人係聽日in KCC?

你地self intro點介紹自己？

冇self intro

竟然 咩cluster?

你有無同學in左KCC?

kec

冇收到風有人 in kcc

我都係 應該聽日先第一批

你地interview 通常in幾耐？10min?15min?

KEC 係10分鐘

我意思係冇識人in

好驚呀

都市傳說有報KCC一定入硬QE
加油絲打!

留明聽日睇KWC 問左D咩

ntec 5-10min

KCC 今日下午開始

成日都以為冇人會揀Kcc

推

這是常識吧

係咪愈早（早上）in,就愈in得耐

其實都正常既
因為係一LOT過咁IN
你預一日一班interviewer要見廿個到
見到最尾 黎黎去去都係9up d大路野
仲邊有心機見 拿拿聲搞掂叫你走啦
所以你咪覺得愈早in得愈耐

唔公平

有咩唔公平呀 分享下

無呀有d人in 唔洗10min就完，有d就多過20min
時間愈長愈壓力
比人愈問得多愈唔識

通常愈問愈多果啲係因為開頭問果啲答得差
問大範圍啲深入啲試下你

食飯同收工前係問得最短既

有人3分鐘

問左d咩

有無in左KCC既巴絲可以講下

有無in左KWC既巴絲可以講下

唔係in完啦咩？
in完就算啦

未in ar

好驚無offer
利申: in KEC

問左你咩

同上面一樣，問impressive case+follow up questions (d/c edu)

D/c姐係咩？

Discharge?

好驚冇offer

絲打in左邊問左你咩
你實得既

係呀，主要問discharge教病人食藥同care個wound
要有心理準備被串同閪面

未in in kcc

聽日？

In 完KWC 好驚
利申 ： Psy

早兩年kcc問 na k normal range
仲有tuns related既野
問我點解longcon就唔做tuns
我話要考tpc兼顧唔到返6日
jessxxx串我咁staff左返6日點算
btw想當年我2nd先有offer

大家除左ha仲有冇報其他？
冇ha offer點算

報DH?

私院 係米真係靚女先請

我有啲兩年前kcc問過嘅問題唔知仲有無用
btw大家加油啦

可唔可以share下

冇recruitment

我乜都冇報

我都係

今日In 左 kwc
都係問左藥同chest drain care
但我同學果d 問題勁難
唔知點解我果d 咁正常

你同學問左咩

Clozapine
Suicidal Risk Assessment
Recovery model

我地係in RN 唔係in nursing courses
應該無優劣，因為佢地無睇（掛）

通常self-introduction用英文，答問題用中文

你想問報醫管局定大學/nursing school interview呀

見到recovery model o左
之後先見到你個利申

無交cv喎

其實如果有老師或病房經理的recommendation letter, 可以比埋HR, 會睇的

你畢到業 撚會有人睇你邊間出咩 睇你做唔做到野姐

第一次聽

In 得好差 應該冇offer 有冇其它出路

邊方面差先
其實有問題唔識答係正常
除非真係好basic

in 得差會比多次機會:2nd interview, 不過若果衰態度(例如:連self intro都唔準備, 甚至no show)就真係bye 了.

kec個interviewer講上年冇second in

？？？

我答錯左plavix係anticoagulant 又答得差 一定冇offer 所以報定想報定私院。睇下請唔請

其實好難講
諗住到時真冇offer先再搵

難唔難都要報

下年EN 畢業...
我想問係咪通常1月中就會出post 請fresh grad 叫人in?
同埋en係咪真係開始唔請

想知報私院係咪要等出左牌先報得？定依家都可以報

但係咪未出牌都已經可以報?

算啦，都係果類野

我地UGRAD都係未出牌就報
RECRUITMENT果度有個特別係比FRESHGRAD報的
寫明(2017 Graduate)

hkwc開始in未

唔係IN 左好耐啦咩

五月二in識人

做咩有咩新消息

???

係咪派左second in interview email

邊個cluster？

ntec

其實佢岀offer是咪只用電話聯絡？
Email有無架？😮

是咪所有CLUSTER出哂SECOND IN EMAIL

Kcc好多朋友都有2 nd in 但我冇 但自問自己in得好差 佢地會唔會覺得in得差連2nd in都唔俾

知唔知in得唔好係咪一定都會有second in 而唔會直接reject架？

我都好驚

好不安 我都係kcc 但冇2nd in 自己覺得in 得好差 係米比人直接reject 左

btw好似係haho sd出黎唔係cluster

kcc嘅朋友幾時收到2nd in email?

冇offer點算

正常應該唔會無second in就reject

好驚我係唔正常個個😭

sosad

成班on9
因住做錯野俾人炒

討論下都得罪你？

唉我下星期一要Second in KCC, 好L淆，有無人都係。好驚無工開，諗住apply 定private （ 浸會）

多唔多人要second in ga

有無人試過係KCC second in , 有無jessxxx 咁癲

我都唔知，今年係咪一次過太多人出黎in RN 搞到d 醫院唔恨請我地

你幾時收到second in通知架

上星期六send email

有冇人收到私院offer

我聽case都集中係kcc kwc同ntec
其他cluster唔知

st.t有人有

咁快 但牌都未有 宜家先apply會唔會太遲

我諗住等到HA真係REJECT先去APPLY...
唉一心諗住做HA
TUNS又冇
比有TUNS果D拎左D位啦

Second in果啲會幾時in?
6月頭會離港 驚聽唔到電話

但到時私院會唔會比哂offer

我大部分kcc朋友都要2 nd in 得我冇 可能in得太差直接reject我 唉

SECOND IN果D好似星期六已經收到通知

23號啊

29已in

其實唔洗咁驚 正正常常都會請 都唔夠人

嘩即係到而家都仲派緊SECOND IN
你係咪係HAHO IN?
定係返QE IN?

承你貴言啦
呢幾年都聽到較多人話收到REJECT OFFER
驚自己成為其中一員

佢地之前幾號in 我in kcc 都冇2nd in 但自問in得好差

出offer呢？

我個屆都有聽到 不過講真你個人淡定啲就ok 答問題唔好離哂譜就掂架啦

7月先出offer 我諗緊而家報唔報私院好

好驚 ha唔請我 fg係米好難揾工

唔係 HA 其實只係樹大好遮陰 佢每年請得多人姐
你拎住個牌唔會話冇野做 私家 老院 ngo etc

我上網睇之前都有人in得差冇2nd in 直接reject 我in得咁差都冇睇黎似係俾人直接reject左 依家諗緊報邊到好 除左ha我都唔知邊到會收fresh grad

second in offer 係唔係會遲d?

Interview要填紙話幾時番到工
唔知做乜事填左六月
跟住勁後悔
所以想知幾時派offer 同幾時要番工

點差法？
我諗我都可能係比人direct reject
Reject會唔會有通知

其實都冇得變啦
我冇收到SECOND IN
只有等
BTW男仔除左HA真係好似難D搵工呀...

BTW我IN果陣話6月中出OFFER
REJECT左既話都會有EMAIL通知

6月中 我in個陣又話7月頭

佢問既問題一係唔識答一係答唔中佢想要既答案 多數唔請我

我係答錯

但估唔到會差到連2nd in都唔俾個機會囉 唉

你有咩打算
好想快d收到reject email
出去第二度揾工

Kcc 多killer
你幾號in ga

我諗住等到ha出左消息先

唔好咁灰住啦師兄
可能有呢

Up

有無人聽過second in係咩環境 同first in 一樣？

太遲？

你答得有幾差先？完全唔識？

到時私院會唔會收哂人
有冇人in 過私院 會唔會即刻比offer ga

其實除非你粗口橫飛，行步路都奇奇怪怪，坐果10 分鐘又郁身郁勢，講野又錯哂topic 9 唔答8，否則差極都一定有second in!

如果又direct reject 又second in, 咁佢就要有好多準則去衡量2 樣要點分，
上年連second in 都冇(KWC), 宜家比second in 你，係會比哂所有唔合格／差少少既人，HA 唔會招人話柄，照道理都未聽過direct reject。

利申：有坐過broad 既人話我知

但今年出咁多人

想問second in 係點通知？ by email or phone

唔代表你second in 果班入面最差
要HQ 統一番黎in 你一次就係怕first in 有cluster related 既嫌疑

most of them by email.

唔明？

報定private

有人今日in , 有無人happy share?

邊間

唉 我今日都收到信2nd in, 好淆

咩cluster

KCC? 我聽講今日都有，你係咪三大？

kcc 啊

我都係kcc 未收到

收唔到好過收到
我勁驚無offer

其實2nd in係指in得差，佢想in多你一次睇下
定係好似出面搵工咁，second in代表大啲機會請？

因為感覺ha唔同出面公司嘅interview

但係我上網爬文見到之前都有唔小人直接冇2nd in俾人直接reject左 所以我先咁驚咋

不過真係希望好似師兄你咁講ha直接收左得啦

有冇SOURCE?

媽呀好L驚呀

頂而家都仲有人收到SECOND IN
會唔會係其他CLUSTER未出

係咪分cluster出嫁

星期六就KWC+NTEC
呢個星期就KCC

有無人可以分享下2nd in 會唔會係問d好難既題目？
不過比佢地串我就預左架啦

係囉

指in得差，佢想in多你一次睇下

理論上分cluster 出，因為唔同cluster 既處理速度唔一樣

但上網睇都見到有人俾人直接reject左 所以就係咁先驚

講真，睇你自己有冇興趣，講錢字係唔可靠既做法

睇你表現，同埋可能會考慮你上次衰乜
聽番黎都有d 入左去成30 分鐘，有人10 分鐘
有人就問3 個cases but not drug knowledge

多唔多人second in完無offer?

擔心到連飯都唔想食 唉

個人意見：
你唔識果個人，唔知佢in 得有幾差，又唔知佢態度有幾好，都唔知真定假
。就算真都好特例，同埋有某幾年冇左second in, 有d 人唔知以為年年有就話自己直接reject 左。

好認真講，今年好多人first in 出黎講到自己答齊哂pre op,又答到drug好叻叻，到要second in 先講埋實情係條 NPO + radio-drug interaction 唔識答

純個人評論覺得你唔洗咁擔心，不喜勿插。

好多謝你既回覆 其實主要係自己都in得幾差 我係男仔 如果ha唔收都唔知可以點

理論上係咪應該愈早first in愈快收到second in
因爲當時5月10號in既cluster都收到
但四月尾in既cluster就未聽過有人收到

好驚 冇人請 明明放緊summer 但未有人請既summer過得一d都唔relax

冇plan去旅行果啲咩？
放鬆下啦

驚因爲旅行而收唔到電話

7月仲會去，但唔知幾時開始番工

開roaming la

開漫游啦，仲有通常會有message/留言，仲有你有wifi 就會有朋友update 你嫁啦

九西聲稱會 6月尾出 notice
通常 7 8 月開始番工同preceptorship program

如果真係想係呢行做，HA 唔收，男仔都要照去OAH/clinics/私院試，有d 會收 （利申有識男仔係咁），再報返入HA。
私院可能會要你本身有經驗，所以就算OAH都要去

希望好似師兄咁講會收啦 btw請問師兄知唔知kcc情況係點

愈早first in愈快收到second in >>> 唔關事
都係果句，跟 cluster & cluster 人數only
cluster 處理得快交先上HQ 咪早d 出 second in notice

你指咩情況

九東話六月中

幾時知請唔請 仲會唔會有2nd in

九中聲稱7月頭

師兄知唔知各cluster大約會收幾多fg

七月頭😭😭😭

其實就算有offer 都唔洗咁快做pre rn

依加冇tuns做 想快啲pick up d野

我估今年first day係8月7號
有啲cluster係冇pre rn tuns做

希望快啲通知

下！？原來有統一first day?
之前仲以為一入職唔做pre rn就轉衫

7月頭先有通知
Reject letter就早啲

個個係最早first day
你遲下返工睇下duty list啲人個appointment day就明 年年最早都係8月第一個星期一 遲就冇問題 但唔會早過個日

仲要等多成個月

揾唔揾定private 好

呢個post好多負能量

咁早做pre rn tuns 無用
擺明呃你人工
遲去咪遲pick up lor
人地實俾時間你

點解既

搞咩

放鬆啲啦同學 到時入到HA 做做下就想走咖啦

好驚冇野做

我擔心緊D學債點玩如果冇野做

因為hr唔想為左兩個星期而出多份約 不過係講緊8月已經有牌個啲 係8月未有牌既係會有pre rn 直到拎到牌為止

我都好驚冇野做 唔請又要等唔知幾耐至再apply得ha 唉 自問準備左咁耐 但佢問左d我冇準備既野 但我覺得都應該值得俾個2nd in俾我掛

老老豆豆 佢問你咩問題 你又點答

咩問題唔講啦 廢事自爆 只能夠講佢問我d問題一係唔識一係答唔中佢想要既野 但我都有嘗試盡力去答 點解俾個2nd in既機會我都唔得

我聽日second in, 祝福我吧

哦！我係答中但答唔齊。唉你都係聽日？

Sor 記錯 唔係特登
你都係jessica in?

唔通direct reject 我

點解個個in完都咁有信心會請

因為佢地答得唔係好，但唔係差，又無second in 咪覺得實請

因為基本上正常人都會請

係米架

其實真係

不過mental 唔係

不過今年有2nd in咁奇怪

You mean second in d 人??
KCC wor 點解咁肯定

咁多人，慢慢選

點解咁肯定 KCC wor

之前好似冇聽過2nd in
KCC 答錯3check 5 right 咪又係請左

都係好驚

你幾時in？之前都無咩school 有RN 出，最多咪3大，今年有好多人爭

我上年既 已經有東華既畢業生
所以人數上冇咩大分別
啲同事話只要有眼耳口鼻 有手有腳 唔係啞既都會請

你要加油！！
希望你in完分享下啦

等我好消息

一定有好消息同有offer!! 放鬆心情加油啦

其實認真咁諗
SCHOOL果D APPLY既時間同我地而家GRAD果D好似係唔同時間架WOR

一樣時間

原來係架?
但係SCHOOL唔係唔知有D 11月先GRAD架咩?

都係今年內grad...
佢都唔會分幾批fresh grad in啦其實

School只要係2017grad, 上網apply時都係㩒2017graduate, 不過有啲school 11月先有牌, 就要做耐啲pre rn tuns咁解

睇完上面討論想補充翻啲資料：
識人今年4月尾in hkec, hkec聲稱6月尾會出結果
識人上年in,話上年係根本無安排2nd in, 搞到啲人話自己係"direct reject"
而且上年係有kec既人收到reject letter既，並唔係請晒

年年都係咁安排 一齊in
school遲啲拎牌咁咪做住pre rn先有牌就轉衫 佢比左offer你 你就可以揀幾時staff rn就唔會早過8月 但你想遲少少先開始返都得

Hkec 佢話就話6月尾 其實係7月頭至中先出 全港最遲 所以佢係冇pre rn tuns比啲8月staff既人

True 上年朋友係7月10日左右收到

我個fd係hkw做緊pre rn 我連約都未簽

好淆
KEC...

KEC不嬲都收得最少 同埋親生仔收先

今次PK LA
仲擺左第一
仲要IN得唔好
仲要唔係果度TUNS

真心淆

有冇放hkec?有就歡迎你

冇 KEC->KCC->KWC

好淆

too仲要kcc kwc搞成咁

唔洗擔心
我係成功例子 唔係tuns入kec

各位最新消息
三個人in 題目較為大路 為人親善 各位執生

我差d答錯，但係最後答岩 唔知點

但願如此

in左幾耐到？

15mins

聽講poly 有direct reject

佢係咩cluster?

頂 我poly ga in得差又收唔到 secomd in

應該無事 唔好擔心 可以去玩

唔L 理啦

你地6月中係咪有result

Kcc 話7月頭

給2nd interview同學的一點小建議:
1. 請好好準備介紹自己的introduction, 尤其去過咩院咩科實習或TUNS, 最喜歡做咩科, 部分我會給communication及Attitude 評分。
2. 好好温習basic nursing skills 及 common drug knowledge, 這2條問题佔極多分!
3. 最後我地問你有冇問题問番我地, 唔好問儍瓜問题:例如我有冇得選hospital,department, 甚至話唔選OT, AED..., 等請左你先唔啦!
4. 唔好遲到!甚至no show! 若果真係知道會遲到,就打個電話畀hr,俾啲交帶!

如果冇second in 會唔會係代表direct reject jor

絲打唔洗咁擔心啦
船到橋頭自然直
既然盡左力就無愧架啦
我信命運好多野整定既
你做到既只有做好當下要做既野
既然做好左就算啦
東家唔打打西家姐
係要付出多少少但冇緊要啦
加油
仲有一個月 放鬆下啦

其實in個陣睇唔睇gpa

我朋友由頭到尾都無交過成績表同gpa,無得睇 in嗰日淨係拎左學生證, final gpa有啲學校依家都仲未出添

3.想知其實如果無問題問既話會唔會扣分

唔會

請問冇2nd in又in得差 係咪會direct reject 仲會唔會俾2nd in

多謝你！幾時會出offer

佢有叫我交TRANSCRIP

我末聽過有3rd

我IN果陣佢冇問我有冇問題SOSAD

我意思係in得差又冇second in就會direct reject 定無論in得幾差佢都會俾多次機會我2nd in 仲會唔會出2nd in letter

不如問多野
冇SECOND IN係咪代表收左

覺得自己唔係IN得好
又冇大家講到真係REJECT OFFER果D人既表現(E.G. 冇SUIT,問非所答,乜都唔識之類)
係唔係全部識哂但點都答到D
大家講講下話有人冇SECOND IN就REJECT真係有D驚

1st interview只有３outcomes:
1. offer, 2. second in, 3. reject

唔好咁擔心, 大部分同學都in得唔差, second in 好多時係答問题果陣出事, 例如我問fall prevent ion, 你連assessment都答唔出, 點比果40分你呀!

點先會fail

其實多數都係笑到d又答唔到d
有條問題關於chest drain, 我答哂我答到個d 唔識我就認我唔識，因為亂答更加大獲
你既角度，second in 點先會連offer 都唔俾？

請問知5知KCC 其實有無咁多空缺去收人

1st in reject既人通常有咩特徵
比例又有幾多

有條drug我以為岩
但in完查番先知錯

其實大家唔洗驚! 無咁易reject!
我上年都係in得好差,直頭比in我果個問會唔會轉cluster,果陣都報晒私院拎定offer,有定心理準備去私院
到最後都有HA offer
不過比我揀多次就唔會做ha,做咗一年已經虧咗好多!!

問你轉5轉cluster 你上年幾月有offer?

上年reject letter係haho一次過出
早過offer 大約6月頭 收唔到就等如有offer

點解做ha會虧？ 如果做左私院先 好難再入返ha

佢個虧係咪講緊身體虧??

上年7月頭
Reject email好似係6月尾
我記得好似出咗hkw offer先出reject email

上年幾多人grad ah知5知

5你老母呀
打番唔啦

師姐 私院易唔易請

方便呀嗎 唔唔唔唔唔
唔係吾咪得

仲有上面果個唔知係咪高層定中年
打埋啲殘體字

唔好咁執著啦施主

香港就寫番正體字
唔識寫字/覺得冇問題既就咪上連登

我覺得易
自問樣非常一般又肥都有offer

KEC KCC2個都咁難
點解要咁擺
BTW...有時你覺得in得差響佢地眼中又未必真心差到咁
所以有冇2nd in都好
放鬆心情去輕鬆下
開始返工就又一段時間pick up同緊張
而家唔玩等幾時？

男仔私院係咪比較難請 同埋入左私院係咪難d入番ha 所以我諗緊搵老人院好冇 唉

你揾老人院之後會易d 入番ha?
私家ot 同icu都好多男護的 你有興趣又有見到私院請呢d post 你大可一試

上年係reject letter出先 有fd收到 不過已經入返ha

KEC係難我聽過
但KCC難咩
我聽過一放KCC=一定入硬QE

請問私院in左大約幾耐到知請唔請

呢層我唔清楚啊 我未報私院 諗住去晒旅行先 費時遞左form 我去左旅行佢又叫我in又推遲個面試 搞到印象唔好

見到呢個情況yr1嘅我都係努力d溫書

溫唔溫咪一樣 interview 要問到你唔識好易

Sbt

Tramadol 巴打唔好驚啦 放鬆啲心情啦

我冇丁

你係咩人 CND同事？

Oops sorry 絲打

真心好想知你係邊個 我都係poly又係pmh longcon 但見你成日好無謂咁緊張 其他post都係 真心想比一打膠你

Hahahaha. 你個名

kec tuns 1st choice kec無second in既fg路過

屋企等我開飯 唔緊張就假啦

其實poly上年都係3 4個冇offer
但係去私家人工仲好 怕啲咩

請就係LOL

我睇左你開既post呀 我夠覺得你已經比我幸福好多 但真係唔洗咁緊張 冇second in先係好事 同埋正正常常唔會冇offer喇

諗下有offer個時但派左3rd choice什至冇擺既cluster仲好啦

本身諗住放3個KEC )

宜家已經冇得咁玩

好似會叫你改？

早

有2nd in係咪一定唔會派返去1st in既cluster?

in得唔好 其實真係好大壓力
對住阿爸阿媽 好難講得出我可能無offer
而家的心情極度複雜
又驚又沉重 其實連grad trip都無咩心情去
好壓抑

其實都未出offer 唔洗咁擔心住啦

second in完都in得唔好
我呢幾日不停同自己講
呢鋪玩撚完架啦

雖然我明其實東家唔打可以打西家
但我真係好淆好驚好亂

I know that feel sis 但係都已成事實 去左grad trip 先啦 而家唔抖 真係唔知幾時先再有個咁既假期

其實你連yr 1都未開始讀就出少句聲啦

呢段期間無得諗咁多，愁、開心都係咁過，怕自己日後諗返會後悔浪費大好假期
聽過有人被reject後再apply有offer，亦聽過HA send email求rejoin
拎住RN牌無死，最多遲起步，做其他行業都得

利申: first in唔好，無second in

其實好唔好 好主觀
我個時都答錯左 但咪又係direct offer
入左ha個人會懶左 唔想有變動 求安穩
但係其實我唔甘於一世留係ha
所以一開頭冇ha唔一定係壞事
反而係個機會比你出去闖一闖
利申：計劃緊出去試下其他野

一直都諗住係HA
致力服務窮X

打算致力服務大眾
無乜大志，想做max RN算
認同人嘅小宇宙係逼出黎，但出去闖都想有HA clinical experience打底
加油

冇咩大志 只求安安穩穩係ha做個max rn
同埋個人比較中意係ha做 中意ha風氣
求求你直接俾direct offer我俾我服務窮人

我既出去闖係直頭轉field
去試下做唔做到自己由細到大都想做既職業
係HA做係咪真係服務大眾
太多好慘既人你其實幫佢唔到
啲資源一直比人呃走晒
做得耐就會覺得點做都改變唔到之後就會同化左
Btw 我覺得做rn最開心既唔係病人好返出院 而係可以令到一個垂死既人可以無憾笑住咁走

但係ha 係香港好難做到

做人但求問心無愧就得
出Placement果陣都咁覺得
衰既patient都遇過
最多咪呻下一兩句
自己做到幾多就做
希望做耐左仲可以keep到啦

hi絲
我諗second in都in哂
而家只有等

唉
咁祝大家好運
收到想要既offer

有無各大cluster 派offer 時間?

first choice NTEC 留名
其實係未in得好差先會冇second in直接reject?

嚇親以為有消息

Me too
無啦啦推post

收風新西好似有叫人body check

打電話定email ?

😱

電話

我之後唔係香港 咁點收電話

見到個post先醒起原來我grad 左5年
希望咁多位黎緊既新同事 做野都憑良心
呢行太多陷阱 有咩唔識唔明 真係要問mentor 問senior
btw 醫護人員係連登真係易認 個個都用藥名

收唔到電話就好似reject offer

Hi senior

你收到啦？
咩cluster

唔係我
我有同學收到

NTWC

緊張時侯又到

已經疊埋心水收reject letter, 已經將個grad trip 縮短左 準備早d 番香港揾工

當年都係ha做過三年 去玩左年半後
開頭都諗住番ha 點知開到聲都唔派番我去想去既speciality(仲要係做過兩幾年既 specialty)
屌 跟住把心一橫reject左個濕鳩offer
依家唔洗番shift 生活健康左勁多

所以就算in唔到ha 都仲有大把出路呀各位巴打/絲打

咁你依加做緊咩？

咁負面既你

我成屋等我開飯
我屋企人個個以為我做硬護士，如果最後咩都做唔成我會想死
唉 讀nursing 唔代表必請架嘛
所以番來要9秒9揾定後路

reject左先
不急於一時

我明呀 絲打
去完grad trip返黎先算

男RN有咩出路?

男rn冇ha offer可以搵邊到做

私院

極難請 除非你係靚仔 同埋佢係請有經驗既icu OT nurse 多

咁重有咩地方會收留男rn?

你拎左offer咩？

無架啦 一係去做紀律部隊

有冇人知今年psy既情況點？

其實男私院一樣會請，唔單止ot icu, 普通ward 都會

機率問題 點都有 但比例上一定少過ha好多好多

Psy 情況嚴峻

利申: Psychiatric 學生

星期一 應該陸續通知？

即係開番鈴聲先

actually我鳩up

幾時先有結果 等到頸都長

樓主改左名

聽人講九東有body check 通知

有 收到岩岩

啱啱收到

好驚

各位新同事們加油
原來我已經做左兩年
唔好頻頻出事啊

Oah都會要

[/quote]
唔會

我有frd都係岩岩收到email九東有offer

你地九東係電話定email

原來已經做咗一年
好快唔係全ward最jun啦

Email

其他cluster 有冇offer消息？
second in 係咪都係一齊派offer?

未有通知呀

u kec?

Kcc

有新人黎就係甩難既時候

其他未出？
btw kec同志幾時做pre en tuns

ntwc有同學收到email有offer

仲未有

HKW派緊
email

冇

放鬆啦大家, 早幾年去hea in比人窒埋返轉頭,
但最尾都有龍頭醫院offer
你似返個人樣就會收架啦

利申: Quit左, 轉埋行

[quote]放鬆啦大家, 早幾年去hea in比人窒埋返轉頭,
但最尾都有龍頭醫院offer
你似返個人樣就會收架啦

利申: Quit左, 轉埋行[/quote轉邊行

HKW,NTEC,KEC已出

出曬

得返 KWC 未出?

請問知唔知second in 都有派到offer?

HKEC呢

kcc呢

住屯門派港島

收唔到風有人要second in sor

其實個rn牌幾時有

收到kec既係咪全部都係uch?

me is

NTEC有？

我2個frd都係UCH

對丫 7月尾威記orientation

咁可能tkoh 未出？有fd想入kec 但琴日冇收到email

Reject offer 係咪都腥左email 喇 ？

同問😭

第一揀ntec 收唔到email

見有同學去tkoh

Tkoh都出左？

留名

TKOH 今日出左offer

收ntec 果d係派邊間？

聽聞係本身係ntec做開tuns啲人先收到

好似係，希望係

咁kcc呢

身邊in kcc嘅都未收到offer wor

lm
祝咁多位師兄師姐好運
利申: year4 gen nursing rn

祝各位Fresh Meat 都有理想既offer
希望大家grad果下唔好俾人捽到死
利申：ntec

希望到時有機會見到大家

你返工返到隻狗咁 有日會無啦啦收到
之後會感慨拎左個牌又點 日做夜做 出糧果下最開心

仲未有offer

想問下pre Rn runs 係咪full time咁既更
我睇緊有冇其他工做
但未有牌

收工果下都算開心既

pre Rn tuns 係俾你入個ward學下做RN仔
人工係會跟TUNS duty就經理安排多 你都無say架啦 其實做tuns咪又係返足一更 只係你唔洗返足5 6日啫 preRN tuns好短時間渣wor 好快轉RN 都唔係有牌先出RN糧既 U果邊俾張紙你證明你交左錢拎牌就得

睇下咩ward到做 有人enjoy既 不過fg壓力都係大 特別係入左chur ward

有無人收到kcc

No

今日有非tuns收到電話

原來今朝有個miss call係pw
點算

打番去

冇留言

無offer

你咩cluster?kcc?

reject letter定係未收到通知咋，唔好嚇鳩小弟啵，今年唔係請得晒咩

仲未有消息

btw想知body check check到咩先會唔請
之前tuns body check有野 係ha follow up緊
而家要check多次呢樣野

有冇做緊tuns 但係未收到offer 嘅人？

kwc同kcc好似仲未有消息呀

識人係咁

kcc 應該依兩日有

PY 都出在?

邊區tuns 同in 邊到？

btw ntec

nte nte

即係今日？

點解咁講？

我都係kcc 我d同學kcc嘅都未收到

真架 ？ 有冇人收到？

Apply左kcc同養和
兩邊都未有通知

報埋法國同浸會醫院 易入d

養和上年開fg 38k 今年唔知會唔會再高啲

ntec 未有email係唔係就無？

38k😱

九西幾時出呀

琴日見到你地係咁send sad 樣 嚇親我
以為派緊reject 信
唉
而家咩消息都係 唯有同自己講
no news is good news

KWC 出左reject letter

收到reject letter

唔該晒師兄

kwc reject letter 係咪email?

Do u have second in

巴打咩cluster?

係

yes
kwc

巴打有咩打算

我都想問

仲未報private
試apply 私院
有冇建議邊幾間私院for 男freshgrad?

Tramadol絲打咩cluster？ 仲未有消息？

男fg 食得屎
搵定埋安老院都得
上年有幾個男仔fd都係咁

提埋讀緊nursing既同學
唔好以為男仔好吃香
依家男人多到乜咁 好難出duty
你地咪諗住唔讀書hea practicum都有野做
上年已經好多男fg無得撈

仲有咩cluster未派offer?

啦啦聲去上網搵安老院
報浸會/法國/仁安/港怡

我都係kcc未有消息

有冇kwc收到offer

in KEC 但到依家都未有offer, 但亦都冇收到reject letter. 利申有做tuns. 有冇人係類似情況？

同你差唔多 不過無做tuns

Tuns係kec? 係唔係個姓比較後 因為佢地順abcd咁sd email
亦有可能彈左去下一個cluster

係咪叫去邊度簽約就係邊度做？

Second in 收到offer 嘅可唔可以報聲喜

有同事Second in 收到reject letter
點解會噤架

係米冇second in代表請

kcc至今都未有消息喎絲打

冇second in亦都冇offer

慢長既等待

Same here

Reject 左之後有咩工可以做 係唔係應該揾份老人院工做住先 等ha 再recruit

被reject果d係general定psy nurse?

Reject letter 係ha central 出
定還是跟cluster 出

無收到reject letter
但未有offer

如果男fg無offer 係咪收得皮

老院有請男仔 缺人
你地搵最好搵有同HA/GOV有關果D老院
因為有D係跟HA point跳
加油

係老人院 rn 主要做咩？

同問

無工搵嘅邊到grad

依家係咪得返HKEC, NTWC 未出？

應該係Kwc kcc hkec

做assessment paperwork呢類既無謂野
call白車
決定比唔比PRN藥

利申 : 外國撚

今日 KCC KEC 都出左 reject

真架？

Kcc出左？

kcc未收到reject letter係咪即係會有offer

真係

報 ntwc 派左去 KEC

利申 EN 但reject HA offer

成功再報喜

依家新約係米6年？人工點跳pt？

三年一約
頭兩個凍point 之後先再跟point 跳

簽三年咁耐

但我收到消息又話香港西全約要6年！？

仲未有消息kcc

Same

屌你老母kcc，人地咩都岀撚哂

請就請啦 唔請就唔請啦 吊 要再揾工

日尻日refresh個email 精神緊張丫陰尻公

KWC都未出

KEC有offer 留名

其實一直簽既都係六年約
只係三年一次約滿酬金

paperwork 有d好d有埋藥房 藥都唔洗你派
有時上頭黎睇 你就要寫好晒d文件俾佢地睇
d院有有咩事就送入AED咁囉 同埋做下d basic nursing care

乜通知都未有既朋友
有咩打算
搵唔搵定其他工

我驚最後關頭先比人reject

我都係咁諗：（但我7月中先返香港

日日都好驚

Same 冇offer 點同屋企人交代

打左去ha問 佢話reject email係由總部sd同埋已經出晒
所以未收到offer要繼續等

咁幾時先會出結果 同埋收唔到係米代表請左？

等得好辛苦

都講到咁
你就放心等啦絲打

多謝巴打安慰

Psy nurse 上年都已經好危

呢行比大家煲爆曬

Gen好快就行psy果條路

希望reject email 真係已經send曬

ntec 出email 了

我有朋友都剛剛報喜NTEC出email 佢本身冇做tuns
究竟幾時kcc先捨得出offer/

想當年等tuns offer 同rn offer 都係等到個人psy psy 地
係咁拎電話出黎睇
d 死人仆街廣告電話以為係hr又空歡喜

希望呢到個個都得到心儀offer 啦

個Email叫 additional info........?
orientation day 又無提, 文件又無提係咪正常
好驚佢send 錯

九西仲搞緊TUNS續約嘅嘢
簽咁短之後係咁續又加workload又麻煩
Offer我估都要多幾日時間

佢話七月中會再send email講簽約既野
Orientation係八月頭

請幾個月既tuns 又一星期只比人返兩日不如唔好請
on99

thx絲打
等我仲專登留左voice message 問佢
因為同我fd NTEC個Email 唔同(佢係NTEC TUNS)

唉：（

絲打由post頭放負到post尾

去旅行就開心啲啦

屋企等我開飯

pivate 囉，港怡都缺rn

港怡唔係請曬啦咩？
聽講

私家請曬未
就係因為一直等ha offer
所以冇apply private

都等左咁耐啦
開左工都仲要一個月先出糧

聽講都走左d

又要等到星期一

星期六都有機通知

hr 呢d dept 好似行五day

今日紅日

頂係WOR

之前CALL人INTERVIEW都好似有係星期六通知

我2nd in HA ，搵定法國做2手準備，但應該選私家

利申 法國已收

女？

女 ？

你幾時apply?

你等幾耐先有得in? 你係唔係做ward?

En 博愛 起薪係咪萬七

我6月頭已apply

大約一星期有通知，即日收，隔日叫我body check, 而加未必，因為已經收左好多人。但可以試下浸會，如果未deadline 好似好等人用

係咪有tuns 俾你做
有無講offer 幾多人工俾你

佢地interview係傾計咁定係好似ha咁問 scenario 問題？

無scenario 問下d 問題咁，氣氛幾好

佢tuns係FT, ~18k

佢interview問左咩？同埋問左幾耐？易唔易請？

Simple 野，不過可以都係random jeh 不過幾nice lor, one on one interview. 吹水多 我個時好似即刻收左

Rn幾錢人工？

同埋你係咪已經有得做tuns la?

過左probation Ard $34k la 公價

ya!

有無私院巴絲

Fg有無得直接apply 私院icu/ot
會唔會無經驗唔請?

大把fd fg 直入icu 同ot

頂

Me OT

唔想入ot

屌 我都係

其實出哂reject letter未 係分cluster出定續個cluster出

返左兩年都無問題

等offer等到失眠左成個星期有多，KWC仲要折磨我幾耐

我都等緊KWC

今年好似遲左d 之前6月尾一定有，頂盡7月頭

OT 有ot 好既，不過預左俾醫生屌屎忽

明知psy人冇ha offer好難搵食架嘛

繼續失眠

Hkec都係

Pay 同藥劑都好慘

*psy

吊仲未有offer 出

Kcc呢

我遲有牌，又俾人ha reject 係米唔洗報啦

學識打字先報啦你

kwc出左offer了

Cap來睇下

同求

Call or email?

佢打俾我點cap

Kcc 呢？
唔係香港

kcc幾時出

我屌你咩KCC

你gen 定 Psy?

gen

重點都唔講
家屬先惡搞 長期戰
RN 做老人院係IC
要預咗咩都會關你事

你出黎做RN 有邊日唔洗處理D麻煩家屬？
我個FD係老院 仲好景過我係HA 佢D家屬一係淨坐24小時 一係就探都唔探
我返工15 16個病人家屬輪住問野 而好多野佢地會問到好深 因為做好多唔同procedure 重點係邊那到有咁多時間 但係係老院有幾多野要答
只係老院無野學 返工時間長D 同好那悶 先無人想做

有冇人試過reject offer ，等幾耐可以再報？

係咪pa房常客

你老味，打字姐 要鬧交就去第二到啦
。。。咁其他私家要出左牌先in得定未出就in得 謝解答

所以你咪比人reject囉

上連登就學人打好啲字先啦

自己錯仲咁臭串 入鄉隨俗未聽過？
單機啦你

Psy KWC 好似未出offer

Kcc都仲未有offer
養和都已經請左

好似係，好驚今日返工miss call，做嘢唔方便接電話

放得老豆老母係老人院既，有幾多個咁上心丫

訓pa 房多過訓屋企

咁祝你地俾人reject

絲打邊間U?

抵你冇offer on9仔 上到黎只係識問問問 又串柒柒

多謝你喎，還掂都俾人reject同批鬥，咁祝你有offer 做爛ward，一係俾人reject ，祝君安好

U出身嘅黎黎去去都係果兩間，知道左都冇用，最緊要有工開

打個字都咁 第時返工點算

你確定佢只係因為打錯個字？

完全唔識待人處事應有態度
做撚錯仲咁柒串
規矩都唔識守出到黎咪等比人屌囉

唔洗做你同事真係要偷笑

今年KCC搞乜

Kcc幾時先出咖

又唔係既，有d根本唔識照顧 eg有好好wound or照顧唔到eg得翻自己一個，自己又要返公賺錢，邊照顧到 見過都幾慘同無奈

*返工

我係private做左年半
今年6月去左in完ntwc ,再上埋ward見左經理.到而家都未有確實消息,上星期tmh hr叫左我搵ward man拎performance letter之類既野, 係咪差唔多搞掂

而家淨係會派kcc?
其他cluster 會唔會再派?

Kwc派左喇？

成班都未有人收到

收到 不過我唔係fg

你知唔知你一句有offer by call搞到幾多人淆哂底又勁緊張 點知原來唔係fg

差唔多時間in鬼知你地唔係一齊出offer咩

唔係fg就唔好入黎亂

Freshgrad RN Nursing HA Interview

原本想講冇乜所謂
點知DONALD DUCK巴打唔係FG搞到KWC 巴絲們淆青
屌 一打膠唔洗找

利申清楚呀嘛

sorry囉 我以為一齊出offer通知聲你地姐

吊kcc撚 幾時出

介唔介意講下點解由private 入翻HA

都係KWC嘅錯

你以為啦
樓上巴打你個fd 好彩
班家屬就算個人唔出現，都可以每更打黎煩鳩住你
何況有好多係會日日黎/搵個工人日日黎
佢地唔會鬧你，不過轉頭同你院長投訴囉
更甚就直接寄信去社署投訴
到時你就預咗日日俾人照

無得揀之下就揀津院，唔係無麻煩家屬
不過一定少過私家院或者津院嘅私家位
唔講都知佢地係十分有要求

做依份工係一定對家屬
不過醫院病人又會住幾耐呀？
所以我話老人院係長期戰
咁當然問嘅嘢唔會好似醫院咁深入啦，但唔好有錯覺老人院好空閒
同埋返工時間唔會長d囉，咪又係44 個鐘

係架
有d 其實好錫屋企人
但照顧唔到可以點

等。終日得個等字。真係好煩。

究竟仲有咩cluster未出？

KWC KCC
HKEC?

今年kcc搞咩鬼

吊 報唔報私院好 冇offer就食得屎

試下報private啦
前幾日寄cv去法國同st.paul
St.paul第二日就打黎問interview 應該都等人用

要返到香港先

男仔可以報邊間

推post都推到就黎爆post都未有offer

Hkec 有list 但d 同學仲未收到email
Kwc reject email 出晒
Kcc 仲未出

咁kcc reject email呢

Kcc仲未出哂reject email?

出左啦

呢位師兄話未出

幾個frd收到 上面都講左有啦

佢唔係話kwc出哂 kcc未出哂 我誤會左佢既意思？

上面其實都有巴絲話kcc出左reject letter而reject letter都已經出哂
我身邊都有唔少報左唔同cluster既同學收到reject letter 包括kcc

其實大家可以冷靜分析番呢個post巴絲們分享過既消息同留意下自己身邊同學既情況
如果你話 kcc有人收到offer但自己未有任何消息既話 你地擔心係十分理解
但如果身邊等緊kcc offer既同伴都未有消息 而自己早前又冇收過reject letter既話
咁唯有就係慢慢等

利申 好緊張但都只可以等

緊張到冷靜唔到
但你既分析好有道理

希望大家都可以快d收到啦

KWC同KCC都未出既原因係咪因為呢一年重新劃個CLUSTER所以咁慢

希望今個星期內收到

係喎

KWC遲遲都唔出

幾時先肯出

人在外國
有無巴絲可以打去KWC HR問下

想問KCC同HKEC係唔係未出?

Yes,不過hkec上年都7月1x日先出,所以無咁快啦~

apply左私院之後大約幾耐會叫你去in?
請男人嘅機會高唔高?

如果三個Cluster都冇Offer,係唔係會send email/reject letter通知?

kcc!!!!!!

仲未收到呀

其實派個offer有幾難
點解要搞咁耐

打左去kwc hr問 話今日冇既話就下星期先有

kcc出左 好似

救命

有frd有KWH offer 但好多其他KCC frd都未有 包括我 好撚緊張 等完又等

X2 我個fd有kWh offer... 屌好撚驚

係咪暫時只係出左KCC嘅KWH offer 其他未出

Kcc 出ed

唔係只係出左廣華？

KWC psy出左

我收到廣華 我唔知其他
唔好意思 無意造成誤會

2禮拜放3日

唔該

kcc咁得意逐間院出

終於收到offer

Kcc收唔到呀
係咪email?

有覺好訓喇

絲打都係Psy?

係email 但暫時都只係聽過KWH有offer

好想喊呀

個個有offer唔上水了

大把人未有囉

kwc未有

KCC撚未有 😔

咁絲打應該係Poly

個post啱啱新開就bookmark左 但就冇睇
爬左粒幾鐘 由interview問題開始睇到有醫院放result 終於爬晒差唔多900個post 勤力過溫書wtf
睇完真係覺得好重負能量 尤其是tramadol絲打
講真 等offer都已經食唔安訓唔落旅行都唔想去 HA入面既環境仲嚴峻 日日俾傳媒同外行人屌打 而家都想死咁入到去點算
咁多位師兄師姐 你地有牌有得in已經係成就達成 比啲信心自己 總會有路行 我呢舊undergrad既飯連實習都冇信心 完全唔敢想像有一日可以等interview result 可以揸住個牌做RN
所以你地真係好犀利架喇 真心讚你地 咁多位加油 祝你地好運

Thanks

師妹加油呀！
實得既你！

Lm 19年grad希望到時有offer
利申做過年en

好多謝你連登有愛

肯定會捉字「失」
話會比所有既畢業生都有入場券，但唔會請哂

KCC再唔岀，我就走去自殺😞
人好灰

咁in 得差既唔請都合理姐

報驚撚召喚
唔好呀巴打
生命可貴呀

平心而論，講彩數既姐

其實收唔到reject letter 等如請左
等多陣都要死 咁你真係好識合係kcc既龍頭做
每時每刻都有野做 唔洗等

kcc 人仲等緊

個post會否到1001

我都覺會推到1001
Kcc都叫出左廣華
Kwc同hkec咩消息都未有
有排講

話說central analgesic絲打去左邊 kwh派左佢好似冇上水

KWC RN(Psy) EN(Psy) offer 已出哂

今年psy情況點

情況嚴峻

未有offer

有牌 你都係8月唔知第幾個星期一先可以開始轉做rn post 架啦

點嚴峻可否講多d

有冇人報左個護動buddy

KWC今年請得19個RN 但in既起碼有50個
即係得19個幸運兒有offer, 其他就應該被reject

東家唔打打西家
而家個社會開口埋口就話自殺其實好危險
講得多 聽得多 會潛移默化
啲老pt都仲覺得唔可以自殺
但後生啲既明顯多啲lv3 suicidal (no plan)

剛收到聖母醫院offer

終於收到廣華offer 😭

我夢想😭rehab

諗住點排preference?

傻啦 三年抱兩制度之下 一開波就去rehab醫院 之後就要rotate去返正常大醫院

Sor 想問下kwc 係收電話定email? 因為宜家仲外遊緊

收到offer la

邊間醫院

hkec可五可以快手少少

kWh

重未有offer

好快嫁啦

絲打揀咩cluster

仲未有Offer too

未有offer
其他未有offer既都係kwc/hke?

Kcc...

日日返ward 俾班staff問住有offer未 好鬼大壓力

KWC肯出未呀
今日又冇...

出名遲
Btw
五你老母

+1

有offer la

廣華有咩ward 多野學

守得雲開啦絲打！

👍🏻👍🏻👍🏻

表示好開心

既來之則安之啦

因為醫院個邊要㨂preference 所以想了解下有咩ward冇咁地獄 有冇人出過廣華

唔洗再負能量啦

本人tuns
咩ward唔講啦
但聽過北三定北四係地獄

到依家都仲未有offer 唉

廣華既真係gd luck

師兄指教下
諗緊preference

即係唔好做？

有冇師兄講下關於廣華既野
對廣華0認識

有offer 既巴絲 可唔可以講下你地in 邊個cluster 同埋 佢地interview 問咩問題呀？ 好人有好報 幫幫後輩呀

絲打介唔介意講下你interview 問咩問題呀

同問 諗緊點排好

佢叫我self intro(1min) 問下我tuns咩ward 收咩症多 問我讀nursing 前同後對nursing有冇唔同睇法 問我有個pt 心口痛入黎有咩assessment 咩叫mona palvix係咩 有咩nursing precaution

識答哂？

唔該哂你🙏🏻

師兄可唔可以都講下interview 問題呀？ 唔該哂你

點識咁多呀 淨知呢D咋

有冇人報左私院有消息？
上個禮拜報左一d聲氣都冇

報左邊間？我報左收埋offer啦！

KWH icu啦可以學到做人

問你d 組爸媽啦 有question bank

年年都係個啲問題 難唔難睇你in咩cluster
kec可以叫你做個case presentation
hkec可以就咁問洗手5moment cpr既abc點排 就完左 5分鐘in完一個
Hkwc就打爛沙盤問到篤 點都要問到你唔識 可以in成20分鐘

點解廣華會分兩次出offer

我報左好多間都無聲氣
你報左邊間

利：有丁

有丁的話 有無響封信度講明想做咩部門(ot icu先會比較多有丁的護士)？
或者你打去人事部問問
利申:無丁

報左大圍個間同荃灣個間
冇聲氣
報邊間收埋offer ah？好早apply？

私院有丁姑娘

你不如試埋銅鑼灣，九龍塘同九龍城既私院
我係呢兩三個星期apply

可以開定新post?

新post:

我七月頭報左法國 一個禮拜就打黎叫我去in
但想問下有法國offer嘅絲打系米in完即收？

系你老母
米你老母

恭喜絲打

Sorry lor以後會最緊要正字喇

OT 或者A&E呢?

Kcc係出晒offer定淨係出左廣華？

差qe未出

我收到KCC offer 但無寫邊間醫院

搞笑